929今日撤退既建議

各位, 我知大家好怕被捕, 但係今日你唔出, 對唔住全世界幫香港出聲既大家。以下都唔算係D建議, 只係一D少少既提示:

1. 記住記住!唔好再用八達通喇, 就算買野飲都可免則免, 帶定D散沙出門口。
2. 唔好搭黨鐵, 都幾個月喇, 仲未醒? 唔再解釋。
3. 上車前, 如果身上有裝備既,唔好再慳, 扔左佢又或者收埋係1個你覺得安全既地方。
4. 搭小巴既, 千其要小心。上車前最好已經換好平民裝, 同埋唔好討論發夢既事, 因為你唔會肯定到小巴司機係藍定黃。
5. 呢個好重要, 搭車一定要轉車, 講多次一定要轉車。特別係喺轉乘站之前就落車轉第二架唔係由港島出發既車(特別係隧道車站前, 例如紅隧城隧), 一黎可以大大減少被截既機會, 二黎就算比人查, 起碼有個其他理由(例如我去行山遠足, 多件衫係咪唔得)

以上係我少少既提示, 大家唔好因為D狗玩埋截巴士就唔敢出去, 驚比人拉就唔敢出, 其實大家都係聰明人, 呢D小事係難唔到我地架...
最後, 無論係和理非定勇武, 大家都要注意安全唔好比狗捉, 一定要留力101呀!
我地一陣見~香港人 加油!
勇武們, 辛苦你地喇!
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返

係時候轉場喇!!

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

轉去邊